an機長開NFC會唔會更加耗電？？

唔會，長開都無問題

唔開機嘅話唔會

nfc 只係用好少電

會增加但唔會多好多，最多2-3%

唔會
你開android個耗電情況從來唔會見倒nfc

實會嫁 只你個量細到可以無視